動漫宅男坦承曾發送陽具照 得知或被控急改口「唔答」

有多個FB帳戶的少年動漫迷屢遭女網友拒絕約會，竟在網上大肆羞辱她們。有人疑看不過眼，在網上招打手復仇，表面上約他在情人情開房，實質早有埋伏圍毆他。事主羅浩峰繼續接受辯方律師盤問，自言有人對他施以「美人計」，誘惑他謂「不如你簡單啲啦，不如你露械」，羅自言「咁我咪露囉」。

辯方律師直指羅確曾向女網友發送自己陽具的相片，羅爽快地答：「有。」法官林偉權聞言露出無奈表情，直指這條問題或會導致事主自招入罪，律師應事先知會法官提醒證人。法官轉而向羅稱，回答這條問題或有機會令他面對發布淫褻物品罪，他可選擇答或不答。羅立即露出緊張表情，急急說：「唔答。」
羅同意他的言論在案發前引起不少刻薄批評，辯方問是否代表羅無懼批評「下流下賤」，依然會去結識女子；羅嘆了一口氣，自言只是想結識女子，沒有犯錯，「就算只有1%，都唔代表我結識唔到」。
羅又指早於案發前數天已懷疑有人「招打手」想約他出街然後毆打，但他仍於2月14日案發當天應約。他自言有問過約他的女子是否想打他，對方說不是，故他相信對方是真的想開房。
辯方又問羅，既然2月14日凌晨同時有兩人約他，他是否想玩3P？羅庭上托托眼鏡說：「想嘗試。」當時他亦覺得自己有機會，因一次過有兩名女子約會他。辯方譏諷羅謂：「你身上得80蚊都想開房？你想個女仔畀錢呀？」羅揚聲澄清：「唔係！我家境貧窮，真係得80蚊！」所以他見面時沒有主動提出開房，反而向女方提議由他請食飯。
辯方追問羅有沒有向女子提及「身上只得80蚊冇錢開房」，羅坦言沒有提及。他再次強調，當天只是想行街、睇戲、食飯。

-------------------------------------------------------
人少少認左去啦

「就算只有1%，都唔代表我結識唔到」
喊左
好燃好熱血

成日標籤啲動漫撚

收到風好似係會員黎明X

諗起之前wechat扮女玩仔，條友直接send 陽具照

我動物台阿良良木既宗旨

絕對唔會cow女

羅進一步表示，有些女孩會稱呼他作「狗公」，令他感到嬲怒，因此才會說出侮辱說話。羅揚言自己沒有做錯，他只是想識女友，「做乜要放我高登……吖，唔係……係Facebook」。他又謂：「我有咩唔好？我有咩問題？做咩話性格不合？」

律師根據一些網上截圖，問羅為何很多時劈頭第一句便問人「扑唔扑嘢」。羅急急澄清自己只是「口快快」，其實他有「深層意思」，只因自己讀不成書，文法不好，加上他當時情緒不穩，在男女關係中「屢戰屢敗」，所以說話會「直接啲」。法官聞言問：「呢個就係你深層意思？」羅答：「其實有更深層意思。」隨後強調當天只想「談戀愛」，即「行街睇戲食飯嗰類囉」。

唔係針對動漫撚
但係根本所有動漫撚都係垃圾黎

好似上進養0lai

裝驚都裝錯

其實單案係點
打人班人比人告
定個毒撚比人告？

打人班人比人告

但e加毒撚自爆，搞到可能比人告

冇野，咁點解比人打完又比人告返轉頭？

打人班人比人告

自爆sd J相

冇比人告返轉頭

係啲戇鳩媒體寫到受害人好似係被告咁樣

唔係喎，幫毒撚個律師叫辯方，應該真係毒撚比人告

冇野我睇錯

邊到有幫

所以啲動漫撚真係弱智架...

睇錯

男人被社會壓迫又一例證

痴撚鬼知咩
個官問d野好似審緊個毒撚咁

仲會人出埋樣

你地講到比人告個班mk冇請辯護律師咁

咪係，明明係條仔比人打

依家審到好似佢抵比人打咁

得罪講句，做毒撚做到咁嘅樣真係抵比人打死

打人果班俾人告, 毒撚係證人.

法庭上嘅供詞, 如果證明證人有違法行為, 法庭可以指令執法部門跟進, 而法庭通常都想避免有咁嘅事發生, 所以有責任提提證人小心作供.

痴撚線快過我出POST，仲諗住出POST屌毒撚同cosplayer

支持

G持

就算審完條友係犯賤
但都唔可以無視打人而個事實
如果犯賤就打得
我諗民建聯果班
日日都比人由街頭追到街尾

如果佢有上動物台就唔會搞成咁

龜sir袁生夠有上動物台

個兩條友幾十歲人仲咁on9 無得救

最近好多新聞迫害毒撚

blame the victim, 但因為主角係男人, 仲要係毒撚, 所以冇人care

[img][/img]

多得舊登畫畫post個Rek用燒書威脅 猿生先肯退出連登

點解報紙唔開女仔名

呢個post有幾多人唔識分辯方律師同法官？
個官直頭出口術救埋個毒撚都比人話迫害佢

仲有上架佢
唔post野咋

真中合歡